對家又用呢一招

上次又係首先有瘋狂開槍，再喺元朗出班黑社會襲擊市民。
今次又再出現唔同嘅癡線行為(例如喺站內用TG，沖入地鐵站打人，扮示威者再制服人，射爆眼球，等等太多講唔晒屌你老母)，再喺荃灣叫班人出黎襲擊。
次次都係有一咩事就叫黑社會出黎分散注意力 !